點解d紋身份好似好proud of自己個紋身？

其實如果你唔係名星名人

你個紋身就顯得好中二

嘩？

有條龍起身呀？

真係好撚old school

一諗就諗起過氣古惑佬

紋完身係唔係會好打d？

會智力高左？

我就覺得紋身係低下層既象徵

Mk 佬都正面過你
巴打正面啲 個社會先無咁多埋怨

人地可以正面提升自己自信 又無影響其他人
利申： 我無紋

乜撚野好中二

毒撚係咁
無優點係身 咪要踩低人
你唔見毒撚咩都反既咩

MK佬都吹奏

連登仔真痴線

因為自己揀 連對自己嘅選擇都無信心 紋來做乜

你屈我係毒撚都好

我唔係盲反

我就十仆男人應該練肌肉有靚身型就會自信

對自己有信心但要靠紋身先有自信？

我就未見過Steve jobs bill gates 要紋身換自信

見到真人mk你咪又係頭dup dup避開

話鳩知你覺得pround of 乜春

見到一米九大隻mk佬可能會

但見d一米六d瘦mk我點dup頭？

利申：175

由標題開始已經唔明你up乜

死mk黑社會邊青白粉友先紋身
正常人係唔會

跟住班友會貼碧咸出來

但我一開始都講左

真係頂級名人紋身先會唔柒

我都想知

你學好啲中文先啦

你上黎開post 智力又會高左？
我就覺得上連登開post 話人係喺現實世界太自卑先要咁做

朝早未訓醒定閱讀理解拎F?

你講得岩
但肌肉同紋身有咩關係？
大隻=唔會紋身？

對自己個紋身有自信同靠紋身拎自信都唔識分？
弱撚智？